南區區議會停經候選人任葆琳麻煩入一入來

想知你停經之後係咪個腦都閉塞埋
香港仔區嘅票去石漁區叫人投你

企開啲啦屌你老母阻住地球轉
一票不投停經老女人任葆琳

之前做違例泊車篤灰撚篤到自己都食牛肉乾咁on9 已經變左做南區笑話
我想知你出街個陣有無俾人指住來恥笑

應該冇，因為跟本冇人見過佢岀現

停經候選人
任葆琳
返屋企頤養天年啦老女人

呢條八婆從政後究緊有無政績

其實呢... 漁輝苑的確係香港仔選區 D01

石漁區 個漁字

利申 公屋撚

漁光村

BTW 呢區劃區真心係怪咗啲

防止石漁區俾民主派搶佔

順手搵人去屯門叫停經既後生女蔣靖雯自動棄選啦咪出黎累街坊

西淋落敗 大快人心